中國晶片缺貨潮持續蔓延！中業者哀號「30年來最嚴重」

中國晶片缺貨潮持續蔓延！中業者哀號「30年來最嚴重」

大鍊chip呢

有拜登，唔怕

人手雕囉 原料求其搵塊瓦片搞掂啦

成日都話無晶片
幾時先真係無

我地中國咁強大 點解唔自己整？

deep state呢？？？過橋抽板？？？

華為儲落大把，其它公司唔知

唔係話90納米比5納米好咩？

唔乘機取代美國 ?

個晶片阿婆呢？死撚左？

又話強大？

做一塊90NM 可拆做18塊5NM 晶片
可解決晶片荒

無？
成個台積電都係貨

邊撚個分裂國家

遲下問拜登拎囉

咱們十四億人民，還怕做不出來嗎！

爆哂quote

以前smci仲分擔到20nm 呢類chipset 生產
但因為制裁生產進度慢左勁多

結果依賴哂台灣二線晶元廠

又話 自煮燃髮？？